［文宣組］我地都係時候做吓spin既工作

自推

都好
將個波推返落去港共到

係時候將警民衝突聚焦番去始作俑者 政府到

例如講吓 最衰都係林鄭 推班警察去死

重新聚焦返政府身上
唔好俾佢抖

7月14晚在沙田新城市廣場

一批懷疑冒充香港警察的恐怖分子衝入沙田新城市廣場擾亂社會安寧。該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。

他們衝入廣場後，肆意毆打現場消費者，場面十分混亂。現場幸有市民英勇抗暴，嘗試聯手制服一名疑似恐怖分子，保護身邊人的安全。

推

唔洗講邏輯
同佢地講話個D係美國CIA派黎扮警察分裂香港, 破懷香港繁榮穩定
熱心市民發現全部冇委任證, 拆穿假警察真面目

林鄭是個大壞蛋
推警去死幾咁閒

再推

..

【逆權運動】步出新城市被撞 沙田女街坊： 「好驚警察，唔好報警」

香港出現一大批警冒人員
懷疑係恐怖組織武裝份子

無委任證 點知係暴徒定警犬

加個蓮花背景就perfect
要快, 比班師奶聽朝傳

政府不回應
推警去死頂

冇錯！

召喚識整長輩圖既巴絲

做得好 係時候推返個波比777

要佢接到實一實

譴責林鄭指揮失誤 導致警察受到危險 得唔得?
唔可以太偏正確果邊, 佢地聽唔入耳既

高層落柯打
前線被人打

林鄭唔肯傾
搵警去死頂

警隊不應政治化

推
推個波畀高層，話佢哋叫啲前線警犬去咁危險嘅地方係推佢哋去死，用返員佐級之前個聲明

Bump

Push

長輩圖：
你知道嗎 如果林鄭肯站出來
警察就不用流血

林鄭死不認錯
警察代佢揹鑊

前線做到死，政府涼冷氣

林鄭
自己做錯自己認
咪搵警察幫你頂

邊個割席、篤灰，邊個就係鬼！邊個出賣抗爭者就係敵人！邊個商家佬幫狗都係通敵！黑警無一個係無辜的！我地香港人要團結一致，對抗暴政！

啱就隨便攞去用。

政府一直龜縮
警隊無辜受辱！

政府唔想理
警隊被拋棄

[有片] 林卓廷撚到個白衫自爆話係"圍堵行動"

文宣材料

文宣組！

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

7月2號 凌晨4點press con後
有冇人見過盧偉聰

軍閥政權 隻手遮天

白衫亂指揮，藍衫苦受罪！

連儂牆鋪天蓋地宣揚警方暴行